[新開Whatsapp]十八區飲食交流群

掃街? 餐廳? 樓上cafe?
入黎一齊傾下邊區有飯開
上至元朗下至柴灣都ok
俄羅斯菜秘魯菜非洲菜咩都傾
快D填form 一齊發掘下
入黎約下食飯飲下咖啡啦
拿拿林儲夠人就開群